[眾酬] 睇完復仇者4之後, 買蘋果a1 廣告黎劇透！

到時全香港陷入恐慌同憤怒，我簡直可以媲美joker... 哈哈哈哈。。

好尷尬

佢癡q咗線呀

支持！

智慧型犯罪

hong kong need higher class of criminal

毅進星100

機智

再加689助攻

到時佢喺facebook d支持者都會反轉槍頭屌柒佢 贏！

G持

好！

apple唔會做幫兇架

25號果個廣告, 大家搶得咁辛苦,唔係唔爆阿話

膠得黎幾好笑

咁又未必 班友睇流浪支那既姐

有CY 幫手宣傳

咁你要book定25號蘋果全版